沙田希爾頓中心有乜好食？

如題

M記

明將

老譚

馬會隔離間串燒

三樓有間三哥&Cafe

得一個鐘lunch,但係想自己一個食

做咩想一個食呀？

Delifrance

三哥

正呀

唔爭在行過一田food court